想講下大陸發生緊咩事

1. 大陸疫情已經無得控制
2. 大陸宜家做緊既係等武漢自生自滅, 因為只有咁先可以有效阻止擴散
3. 大陸根本唔夠藥俾感染者 疫情只會愈黎愈嚴重
4. 大陸醫療根本冇辦法阻止疫情擴散
5. 大陸宜家強行復工, 會令傳染病更加蔓延
6. 大陸為左穩定民心, 會更大力控制同監控人民生活
7. 大陸會出現好多人事變動, 因為內部矛盾升級
8. 大陸政府醒覺既人會愈來愈多, 而大陸對維權既人壓迫亦都會愈來愈大
9. 大陸社會悲劇同惡行會不段出現

大你老母陸
叫中國/支那

點解樓主咁睇?有無詳盡分析?

我就覺得疫情應該會開始減少

支那已經定左最終對策
就係扮傻
扮疫情完結
之後d人染病都唔會去驗
當普通感冒去醫
有人肺炎心肌炎死 就當d人係自然死亡

武漢可能係,但其他省點都會救

你話係就係呀?你邊位

工廠一開工感染人數幾何級上升
邊個省救到

聖上落左旨要復工
由佢地復工大傳染
死過億人
咁仲好

講得咁general仲以為有咩連登仔唔知

根本已全國擴散,除非比歐美專家團隊入黎用埋AI/big date 救人
甚至要把防疫指揮權交給他們.
這樣鄰國才有一線生機.

我覺得會爆足一年

之後突然有疫苗救番全中國

不過唔知香港中國接唔接受到社會停擺一年

老老實實唔係大家都知架咩

成日攞14億人嚟大飛機嘅支那
假設90%以上都係俾人洗壞腦嘅共狗

如果有1%人口起義=1400萬人

10%人口起義=1億4000萬人

假設係多過1個城市同時出現動亂
即時出解放軍，亦唔會見得搞得掂

有步槍有子彈有坦克有導彈

有咩搞唔掂

人多無意思

香港夠人多啦so?

200萬人對3萬狗隊

依個時候仲要復工真係痴線
流動人口咁龐大，社區爆發真係話咁易
而且防疫物資短缺
又唔肯接受外來國家支援
係咪諗住過多幾個月就會冇事？

唔好唔記得上面堆支那人係生番嚟
破壞力有幾驚人你唔係唔知
都仲未計地方政府之間而家已經咁勁火藥味
不斷咁搶物資

唔係支那唔接受
係世銀覺得支那有錢搞得掂

而家一日爆左成萬的個案就係過年返鄉個堆
口罩工廠同食物加工應該復工

真係痴痴哋
日日過萬宗確診都信佢搞得掂

咁中國大咁多唔同香港可以咁集中處理

沙士到宜家都重味有疫苗

8. 唔覺

繼續爆咪好囉
拖多半年支那就一定萬劫不復
外資走晒 幾億人冇錢開飯

你點知的

支國見到唔似sars死亡率咁勁咪放軟手腳, 等大家慢慢習慣, 最後咪好似流感一樣

到時香港都一齊攬炒

咪燈啦

但支共仲有幾多錢去養咁多人
無錢邊個同你做解放軍？唔通真係忠誠勇毅咩

大陸有人開始傳呢張圖 啲支那人開始動搖？定點？

武漢啲食物已經唔夠分 等餓死

停擺一個月，
八成中小企都收皮啦，
仲要一年
其實大陸好多月光族（好似話有20%）
佢哋冇得唔做，
冇錢定冇命，自己簡

憑咩減少？點解咁覺得

呢個假嘅而家仲有得食 在遲啲就唔敢講啦

依家支那根本就等緊確診同疑似個d死哂
剩低個d一係免疫一係好彩
死幾多人對支共黎講好少事
反正人口數字任up

復工真心等死
咁多無病徵傳染者

吓 我一手料識人係武漢喎

只有8冇可能，全部支狗都係賤種。

我同你講做緊咩啦
佢而家就會開始扮
隻病好似一般流感咁樣死亡率
死都要復工啊話知啲人點死
真係差唔多到唔掂 佢哋梗係夾錢就走佬架啦

發現新大陸
大陸? 支那呀

阿媽係女人..樓主冇必要開post

某程度上習維尼已經冇棋喺手
佢咪繼續賭落去

根本就無200萬人前線
得幾千。唔成立

人地係生死存亡，
你當200萬前線就唔同講法。

前排停埋往香港嘅商務簽證
只要復工之後繼續唔批落嚟
話之佢死哂十幾億人

成個武漢嘅人都死哂
咁咪無人再感染
係習大大嘅領導下
疫情當然會減少

習近平 dllm 喺度扮傻~

我就冷血
死光最好

咪鳩傻啦，你能活着已要感恩，你生存嘅環境係被創造出嚟，唔做嘢，你已被混沌吸蝕

第8點就諗太多。
不過武漢市官員公然駁嘴，內部矛盾的確好嚴重。

香港班藍屍、鄉黑、廢老都傷左好多手足
支共最擅長玩民鬥民
所以要抗爭就一定要分清敵我，統一戰線
不能團結的人就要消滅

因為d人死哂

可能以為天氣熱就冇問題，刁大曾經同侵侵講過

中国

憑佢哋唔需要控制疫情，只需要控制到患者嘅生死

呢個係關乎李文亮單嘢
大陸人覺得疫情開頭爆時
李文亮講真話 但係畀當局屈佢做謠
重有張嘢問佢明唔明白
李文亮要喺份嘢寫上「明白」二字
佢死咗之後 啲人就要求言論自由
同埋用「明白」二字諷刺

但係其實佢地都係唔明

拉

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

佢地習慣借錢發展
再停多一個月工隨時一半公司破產
支爆指日可待

佢係狗/五毛

口罩分分鐘帶菌

我有預感準備改朝換代

你都要睇咩地區啊
亦都可能我啲料唔夠新

可能佢都講誇張左啦 個感覺好似平民係越黎越分得少 共產主義下

如果大陸發生政變嘅時候，大家認為應該要點做？
唔好淨係同我講話香港要獨立，究竟要點做。
佢哋嗰度奪權嘅人一定會即刻嚟香港霸地盤。

無意義嘅仇支風向 陣間爆唔起 就錯失隊林佢嘅機會
5毛cap你幾張仇支言論去淋識火 咪多謝你囉 做野要睇個成效最後對邊面有利嘛 呢刻爽咗有咩用 可能你唔係 但最近啲post太多人貼 影響曬認真思考嘅機會 不得不提

講得好
我地要協助製造時機
當時機到 連燈仔就係支爆既最大威脅
呢一代支那人對政權既抗戰冇乜經驗
但香港人正正可以輸出現代革命

所以
連燈仔
Prepare now
諗下個一刻我地實際要點做
係實際行動啊

但大家都諗唔到究竟實際行動係啲咩

最直接最有效既方法係搵leader集大家之才(然後又被屌大台)
以政府為例，需要各方面既人才
政治經濟民生醫療教育等等

但以兄弟爬山角度
宜家要分析政局
建議去品蔥睇支那人好理性實際既政局分析
江派胡派習派商界等
明白中共內鬥運作
從中推斷實力較強既派
再搵出派內涉及黨員
諗下佢地如何利用利益對外做文宣
再一步一步拆解協助

其實好多步可以做
但正如我id
We need a leader to lead us

好灰嘅係感覺到香港獨立機會開始近了，但我地好似冇方向。

香港

流感好返後遺症冇乜
肺炎就難講

理得佢死到仆街
最緊要支爆大家開開心心

平時就吹奏黨有幾好 出事就要人幫講人權
大陸人 條路自己簡 肺炎唔好喊

樓主大軍師, 咁都比你觀察到

支爆會開始 訂單都轉到其他國家

監控都冇晒意識
咪就係維穩囉
都做咗好多年啦

自然解決人口問題，唔洗搞上世紀係咁被人吊既一子政策

唔救好啲

大陸發生咩事都對香港其實冇太大影響，畢竟，香港實行兩制嘛

content farm分析？

第一同第四點係咪重覆左

其實支那疫情一直受控
死嘅都係低端人口
高端果啲走曬啦

大陸亂撚到仆街丫
各省市各自話哂事
勁多人𨳒中共高官
買餸罰錢強搶物資

1,2,4有咩分別？

big date

Fc定9up?

當年泡菜戰中國工農軍好撚多人 最後咪又係死鳩曬

美軍射到個個要睇心理醫生

古代就話全部拎刀出去斬 而家唔係軍隊叛變都冇可能

可以睇返武昌起義班革命黨係本身係咩人就知

YouTube 戰線，要人！訂閱！！

評論：屈穎妍專欄：人生馬拉松——遲來的聲明

訂閱please

哀其不幸
怒其不爭

大你老母陸
支那就支那啦你係支那賤种丫？

1. 大陸疫情已經無得控制
2. 大陸宜家做緊既係等武漢自生自滅, 因為只有咁先可以有效阻止擴散

咁即係冇得控制定有效阻止？

1同4有乜撚野分別

國家總總書記

好多公司係靠借錢借出黎
無收入就還唔起898

左膠:要CONNECT支那
冇槍冇炮CON條撚

減你老味咩，你自己去睇下上面封成點⋯基本全國都唔準出門，要路票幾日出一次，一次一個人咁。所有支那呢啲鄉下人基本都無基本防疫常識口罩都亂咁戴，對呢種咁大傳染性嘅病毒🦠基本等如全裸。連口罩咁易整都整唔切，更可況藥？試劑？
等人救先係出唔

大劣

Push

世銀話唔再借錢支那喎，幾日前架新聞

用twitter + lihkg 去分析?

唔復咪又係要死
睇下係支共死定支那豬死

而家中國為咗控制疫情可以封晒成個城 唔俾人車隨便出入 連落樓買野都要查身分證 咁嘅環境仲邊有人返工開舖

不無道理

實際行動??
策反POPO同林總統囉
唯一武裝力量
但係睇下而家班連登仔 個個都要人死全家
玩撚咩 等死啦 講多兩句又開始屌五毛架啦
現實就係U NO GUN ONLY DIE

解決製造問題嘅人

歐亞大陸

有冇人靜靜雞周圍買軍火？
靜靜雞你又唔會安心
唔靜靜雞就等收皮
冇人攪，連第一波支那軍閥攻落黎都唔會守得住
如果外國有意接管香港，至少要守到美/英入城

又輸20年

笑死 有成199萬係ig fb光復

佢淨係要錢唔要人地直接幫手，咁係乜？
即係個乞依同你講好肚餓，你想比盒飯佢，佢話我唔要飯我要錢咁

你老母個大陸呀？大陸

報道就減少，實際唔知死幾多

算吧啦 支那人唔係影響自身利益 都廢事理你
打下嘴炮就叻 支那人敢怒不敢言 敢言不敢抗
敢抗不敢當 支那基因長期做順民 唔理政治
關於民生就敢抗爭 關於政治推翻黨 就冇人敢

武漢我諗直頭會係地圖消失，跟手改歷史武漢從未出現過

咪係，仲講疫苗，過咗十幾年，如果宜家整多個沙士case咪一樣醫唔到…

講真我都想知 樓主點得出依啲結論

呢個病死咁多人點會屎過沙士，仲要d人好番都可能肺得番幾成，工都返唔到，呢個病變流行病，支哪點維持到14億人口，年年唔見十幾萬人

其實我認同，冇大台等於極端民主，去中心化同時亦剝奪左整治能力治國層面唔太適合。

武漢=日本鑽石公主號下場一樣

中國就算發生咩事，都唔會有大變化
DNA已經決定咗民族命運

死光就好

777 照跟支那...

我一直都講...十幾年都未有成藥..唔明2003-2020 樓市不停升

最緊要中共夾硬復工

咪因為啲大城市封得七七八八，連屋企門口都冇得出，只要你屋企冇人中招基本上就可以安全渡過
中招含家剷嘅都理唔到咁多，大命嘅咪死唔去，咁樣先係當下最有效解決疫情嘅方法，短期內我覺得真係可以做到感染人數低增長

咁樣大陸會搞死自己

你講得岩 呢個都係陶傑講既小農基因

不過我覺得其實由上而下
管治既係咩人 國民就係咩人
中國呢個DNA 就係由新中國成立果陣造出黎

只要管治個DNA 有改變
人民個DNA 先會有機會變

係啦係啦 支爆呀ma 兒登仔係呢到尻up好啦 出去講比人笑

屌我以為有咩高見
原來又係自己喺度幻想晒出嚟
完全冇任何一滴嘅證據拎出嚟
我都好想打飛機
但係你咁樣浪費我d精

唔好傻，仲勁多支那人認為個病誇張左，係美帝吹水，認為死得個幾個人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

上面復工喇

沙士本來有研發緊疫苗，
不過做完動物測試之後已經冇晒患者，
想做人體臨床測試都唔得，結果無咗件事

點解有d外國研究文章話今次武炎專攻支那人，係因為用過沙士疫苗嘅人對武炎病毒抵抗力比較低？

廢青搞左8個月都做唔到嘅事比武肺2個月搞掂

仲以為有啫真知灼見，屌

笑撚死真係
問下點解就比人屌五毛同狗

支那人死光光

為左大局
一個城市算得乜

想睇分析
否則只係精神打飛機
我唔想空歡喜

疫苗仲要係美國研發到出嚟量產到
然後鏈撚住中共個春袋玩佢十年八年

正字 只有中国

仲會屌鳩你當手足condom
佢地只想永續抗爭
無諗過要贏

第二句加前科

有冇諗過疫情唔會完

全文重點：就嚟支爆

香港需要黎一場大經濟攬手足保命 唔好中肺炎

當感冒囉 唔死就自然會好✌️

開工係黨覺得經濟重要過人命 救經濟先

其實香港都唔掂啦 掂嘅話美國就唔會撤僑啦

瞓咗幾耐

一係毒死 一係餓死

刁書記揀左毒死

死咁啲啦

千期唔好 由得班垃圾鬥生鬥死 到最後全黨死清光 最好

你點知的？

復你老母咩, 好多廠仲係半停

係 香港都會出事 因為廣東太嚴重

重話打美國 .. 屌你人地一個核彈落北上廣其中一到, 再落多粒落湖北你成個國家就停擺. 學人講大國連最簡單得幾萬人感染都攪唔掂. 廢拉柴.

好簡單
感染人數太多(因為中國人口太多), 個世界根本冇咁資源去救咁多人
佢錯左一步, 就係比成十個鐘啲人走先封武漢, 個病傳到全中國都係
佢後尾玩小區封鎖係控制左個疫情, 但佢依家要復工, 只會令小區控制失效
本身因為太多就冇得救, 依家再整多啲人病又點會有得救, 最後都係好似武漢咁, 由佢自生自滅

不過我相信雜種狗已經摸清左個病底, 個病死亡率唔係太高, 佢開始覺得死幾千萬人唔係問題, 個監控仲控制到啲人唔作反
即係話啲奴隸比佢想像中更聽話
同時因為全國停罷左咁耐, 基本物資都冇乜, 經濟再唔復工就會仆直
所以決定復工

最直接之後會發生既好自然係更多中奶野同加強監控
經濟仆直就緊架啦, 美國佬唔會放過隻人頭豬
醒覺既人係多左, 但都係維持係"唔敢"既狀態
咁上下

當年 64 搞得掂係因為資料唔流通. 家下有曬網誌長城 Internet 但係仍然不停有野爆. 如果真係有 1 億人起義, 共產黨無可能唔倒台.
佢以為統一語言可以有利統治, 但係佢無計都太方便溝通有咩後果.
解放軍無打仗三十幾年, 重有係要靠關係先可以當兵. 中共真係可以不滅?

當佢真係出老解, 用火箭屠殺 (因為落地打有機會染肺炎, 要清除障礙只可以遠攻) 經濟即時玩完. 家下全中國唔係講愛國, 係愛錢. 無錢習近平都唔理.
當然, 其實呢單肺炎其實死得太小人, 只係大家煲到太大. 重有就係化武洩漏唔可以比國際搵到真相先封城.

中共為既永遠係自己政權 (當然, 任何執政黨都一樣), 呢個政權係中國人自己推上去, 你自己就要受返. 唔該快手放過香港, 我地無份揀.

新年之後香港同大陸兩邊個市都升到無停過，完全唔覺得肺炎對佢有咩致命影響

大陸人真係命賤
經濟>人命

兒登係咁 選擇性接受資訊 求其講幾句啱自己聽既意見就係真 問多兩句就係五毛就係狗 遲下可能同共產黨一樣禁異見人士 捉去打靶

大你老母力

隻疫苗都未去到人體臨床測試階段
個疫情就過咗
何嚟有人打過疫苗

你放心，中國人總是在重要關頭做錯決定

全球坑共

係睇吓佢維穩可以頂到幾耐
始終會爆

咪同呀柒婆一樣

雖然我地呢半年過得好撚慘 不過黎明終會到來

美屬香港 唯一出路

講到咁撚嚴重 依然未收皮 中共依然存在 過多一兩個月冇事㗎啦 都唔敢幻想d 乜

老母係女人

你三個分句
三者完全冇關聯
用省略號又係唔知做乜鳩
不如你去鄉土啦

SARS你想點有藥？
當年未研發到藥
個疫情就過得7788
你去邊度搵個人嚟試？

HKU係有隻新藥AM580
可能可以應付SARS-CoV同今次隻WARS

但2019年1月discover到嘅potential drug
你同我講用一年時間
就可以做哂animal test/ phase 1 clinical trials？
咪玩啦五寶

我哋知
靜靜地贏就好

佢地都係把口姐

攬炒成功了

幾何級係咩黎lmao

聖上就係支那版既Thanos

小康國家

死的只是人民

復工對中共係好事
好事快到

agree

大陸成日吹自己係第幾大經濟國, 又擴軍霸南海, 梗係信佢搞得掂啦

2047

其實沙士17年來強國發生過幾次洩漏
死咗幾個人
做緊啲咩自己參詳

武裝
到時一定全國鬥connect 美國
呢方面香港贏幾個馬位

支爆近了

p牌重要on99

因為病毒宜家connect 左中國
中國=病毒
原則上大家係抗毒 出師有名

收嗲啦
屌你全部都「大陸」起頭 想洗人腦？
仲要話病毒抗共
咪又係成班中國人擺上微博做所謂抗爭 同時事台班蛋散軍師差無幾

天滅中共

希望全個支那死清光 咁就唔得閒搞香港

炸到腦部缺氧 震到放下智商

五毛黎，半blk左
衣加全blk先

飛機 po 。打完唔好忘記行動。

我覺得大陸人最多只會唔信任政府，但唔會有反抗

fact

rip china

「大陸疫情已經無得控制」
呢個仲有一段時間先顯真章
如果有外國勢力幫手研發藥物疫苗
咁幾個月內就會完事

支那性格
佢死前一定攬埋香港澳門一齊死

竊國時4億人口，喺毛賊推崇人多好辦事下搞到而家14億
減一減數 死10億都唔算多

同何生一樣已完

大陸宜家做緊既係等武漢自生自滅, 因為只有咁先可以有效阻止擴散

唔怪之派左咁多解放軍去圍城

支那話驚閪咩，上證日日升呀，你地慢慢驚啦﹗

去到呢個level,
大陸人開始識驚,
開始發現咩對自己最重要,
都真係會多左醒覺既人.

當然, 醒覺完有冇能力做就第二件事,
而且中共都會發現多左人有意見,
亦都會比之前更用力維穩.

呢個又未必,
可能普通平民大多係會想香港一齊死.
但有權力班人都仲要黎香港避難.

lm

冇諗多
支那人冇一個係無辜的
全部都係冚家剷

之後會當普通感冒